巴黎住宿求推介

小妹暑假去巴黎短期進修兩個月，學校喺第二區，因為一個人去，有冇平價又安全嘅hostel推介